女朋友好似無閂水掣嘅水龍頭

琴日成晚無訓到啱啱扑左五次，到十分鐘前佢又濕，有無巴絲有經歷過?

呢個狀態維持咗兩三日，我應該就變人乾

你身體有冇特別變化

屎水?

爸打你好彩
佢以前仲誇張

未射出血

人體有70%水份我都係係佢身上學番黎
屌完又要屌完又要
我叫多2個fd黎都唔夠佢玩
估唔到幾年後佢都仲咁勁

以前佢性冷感
畀我開發左之後就愈來愈大需求
有次佢想玩激d
我就叫佢係公廁自綁做免費雞
多得各位巴打日以繼夜 夜以繼日
瘋狂咁屌屌屌足佢七日七夜
條隊由落馬州去到鴨脷洲
長州既巴打游埋水落黎
佢先至滿足

你條女係雞，係公廁

點屌咁多次

同條女搞2粒鐘塊閪都腫撚曬 就想隔一陣又濕返都唔想搞

你餵得唔夠飽囉

我真係好撚唔鍾意張x軒(hins)